Ja: er zou zijn, zoals Lord Henry had geprofeteerd, een nieuw hedonisme dat was om het leven te herscheppen en het van dat harde ongemakkelijke te redden puritanisme dat in onze tijd een merkwaardige opwekking heeft.
